\begin{song}{Snapsen på bordet}
	
%	\original{Modersmålets sång}\\
%	\songtext{Patrik Westerback}
	
	\original{\citetitle{modersmalets_sang}}\\
	\songtext{\citeauthor{westerback}}
	
	\addphrasetoindex{Hur härligt flaskor immar}
	
	Hur härligt flaskor immar\\
	på vårat bord ikväll.\\
	De snart oss värme bringar,\\
	så åt dig nubben häll.\\
	Linie, Kossu, Skåne,\\
	välj bara på min vän.\\
	Ta på, nu så, välborne,\\
	så sjunger vi en sen'.
	
	Lyft bägarn högt och säg gutår,\\
	på våran fest vi mera får.\\
	Om vi så snällt om det så ber,\\
	då får vi snapsa mer.
	
\end{song}
